沽空ZOOM 78股

1942 倍PE, GOOGLE MEET, MICROSOFT, FACEBOOK, CISCO 出緊類似APP,
只要GOOGLE MEET出多少少FUNCTION, 一嘢打殘ZOOM

但當然大家留名等我比人夾爆

市值400億美金？

分析有理還分析有理
炸作還炸作

祝你好運

Yes
即係 $3804 億港幣
單一Conference App, 一年就去左1/10 騰訊LEVEL....除非佢有騰訊咁, 搞晒咁多BUSINESS, 睇唔到佢點值呢個價, 再者, 要用ZOOM既公司都一早已經用緊, 好難預期嚟緊仲有大量新公司要用到ZOOM

呢隻野如果大市行熊三會夾死你

其實點賺錢？ 就係出licence？

cls咁既垃圾值3804億

我就咁睇。

其他社交軟件， 好多都係睇friend用乜就用乜， 唔係咁易轉。但係zoom有少少唔同。 公司壓落黎， 話要用zoom就用zoom。 如果某日返工老細話用google 就可以即刻過檔。

佢係主要收subscription錢，利申用過Pro同business 兩個model。
功能係強，但無surprise，股票炒驚喜的話，都應該炒得7788。反正佢實唔敢向individual用家收錢，佢一收就收皮。

巴打我都沽緊...究竟肯跌未

靠賣股賺錢

應該會再試180先

強勢股都夠膽沽. 風險高哦 .__.;;

淨係tele medicine呢個新field 就夠zoom 食
tele conference 其他軟件根本差過zm好多

前個星期試過short call，但係都繼續升，放左

呢隻野好難沽空，沽過幾轉發覺沽其他重好

Same 沽緊

沽空唔會係歷史新高黎沽，跌番10-20% 先開沽有著數，至少知道止蝕係邊

出業績過硬200

會唔會係你一廂情願呢 你用自己嘅認知去判斷間公司值唔值錢 會唔會有啲野係你唔知而又反映左係股價上呢

入埋納dee添

仲用pe 睇科技股

大把股無PE都爆到hihi 巴打睇路
股市係買潛力唔係買帳面

遲左 早2個星期就應該要沽啦

同趨勢作對
希望你成功

早十日睇過咁上下post 開始short ! 輸左一皮

我輸咗5皮

Good luck

年息3.3%?

只要佢個安全問題上放啲好消息即刻夾爆

依家啲消息任佢講 啲郵輪今日話會破產 聽日就話搵到幾十憶資金都夠膽死

明知佢唔值咁高價....都唔沽得....公平咩

高ling準定你準

睇pe沽空，good luck

高增長科技股點會用pe黎計？
雖然係貴，但個個都話2000pe黎講都冇意思，隨時下季又虧損

咁既位沽空不嬲鬥大膽
再好分析都不及勇氣execute個order

不過講勇氣，我自問唔係最勇，前日0.4x 入1701 0.6x放晒。點知佢升到1.4x 。
跟本股票市場大家係鬥顛鬥痴線。賺錢就眼光獨到，輸左就弱智仔一名。

巴打小心 呢隻野唔係人咁品
四月尾170蚊果陣我沽左次 賺一皮
五月頭佢反彈果陣加沽 之後佢無跌番落黎
倒蝕5k

PE 喺tech股唔太大意義。不過佢業務咁單一，無騰訊咁多元化同有爺照住，無乜surprise, 比佢盈利升20倍都要100年後回本。
佢呢啲好難無限發展。

自己用就得姐，公司開會用俾人笑一世都似

唉

呢隻野爆升

連燈仔真係。。。
快啲講句中共千秋萬世啦

樓主呢？夾爆咗未？

夾到仆街。屌

“Don’t take action with a trade until the market, itself, confirms your opinion. Being a little late in a trade is insurance that your opinion is correct.” - Jesse Livermore

如果食Tele medicine
佢既Security Risk 咁高
未必有人buy佢
容乜易leak左自己啲病歷出街